<resources>
    <string name="app_name">FindExit2.0</string>
    <string name="pedIstor">Вы работаете журналистом и до вас дошёл слух , что где-то глубоко в лесу есть хижина в которой пропало уже несколько человек и их не смогли найти,вы решаете расследовать это дело. </string>
    <string name="pedstor">Дома вы собираете все необходимые вещи:камеру,фанарик,телефон,небольшой топор,бензиновую зажигалку,аккамулятор для камеры,а так же еду и воду.
    Приехав к лесу ночью где по слухам находится дом,включив фанарик вы решаете пойти в глубь леса.Идя по лесу вы замечаете ,что в этом лесу не слышно никаких животных и подумав ""Это по своему хорошо"" продолжаете свой путь.</string>
    <string name="vibor">Пройдя ещё какое-то время и выйдя на небольшую полянку у вас появляется выбор устроить привал или пойти дальше </string>
    <string name="vibor1">Вы решили устроить привал,разожгли кастёр,достали еду и воду, и приступили к трапезе</string>
    <string name="vibor1_1">Но вас прервал шорох позади вас, начав подниматься вы упали на землю от сильного удара по голове.
        Очнулись вы в незнакомой комнате.
     У вас есть выбор проверить комнату или проверить заперта ли дверь в другую комнату</string>
    <string name="vibor1_2">Пока вы проверяли комнату кто-то за дверью начал ходить еле слышными шагами
    У вас есть выбор подбежать к двери и проверить кто там или приготовиться к худшему </string>
    <string name="vibor2_1">Подойдя к двери вы замечаете что она немного приоткрыта,выглянув за неё вы видите старый коридор с несколькими комнатами.Проверив все двери они оказались закрыты на замок, и под одной из дверей вы увидели крававый след.
    Вы идёте искать выход из дома и слышите, что дверь с крававым пятном приоткрылась. </string>
    <string name="vibor2_2">Подойдя проверить открывшуюся дверь на вас выскакивает существо похожее на человека и убивает вас</string>
    <string name="vibor2_3">В конце коридора вы видите лестницу ведущую вниз,спустившись вниз вы увидели дверь на которой висит замок,но через щель в двери видно, что это выход.
        У вас есть выбор пойти поискать другой выход или попытаться выбить дверь </string>
    <string name="viborNachalo1">Идя дальше по лесу вы услышали как не подалёку кто-то начал кричать и просить о помощи.Вы бежите на крики и до вас доходит,что в такое время в лесу никто не будет гулять или собирать грибы.
    У вас есть выбор откинуть мысли и бежать дальше на крики или пойти в медленно и тихо чтобы проверить,что там</string>
    <string name="viborNachalo2">Бежа на звуки криков вы встречаете монстра огромного роста и он убивает вас услышав что вы прибежали </string>
    <string name="viborNachalo3">Тихо подходя к источнику звука вы замечаете странное существо,спрятавшись за деревом вы достаёте камеру и начинаете снимать это существо и вдруг оно поворачивается в вашу сторону и начинает бежать на вас,вы начинаете бежать по лесу и слышите неистовые крики сзади вас.Бежа по лесу вы замечаете ,что выбежали на асфальтированую дорогу и останавливаете первую попавшуюся машину, и уезжаете с этого проклятого места</string>
    <string name="konec">Мои поздравления!!!
    Вы прошли этот текстовый квест с хорошой концовкой:)
    Не забывайте что ночью в лес лучше не ходить,не из-за монстров, а из-за диких животных.
    Но если всё же пойдёте берите с собой средство самообороны.
    Всего самого наилучшего дорогой игрок!)</string>
    <string name="vibor1_3">Как только вы начинаете движение в сторону двери, она вылетает с петель и пролетает мимо вас, в туже секунду на вас прыгает существо похожее на человека и перегрызает вам горло </string>
    <string name="vibor2_4">Приготовя к тому, что в дверь зайдёт ,что-то неизвестное вы замечаете  около себя небольшшой кусок доски с острым наконечником.Как только дверь открывается вы видите пожелого дедушку и спрашиваете:""Как я сюда попал"" на что вам показали,что дедушка не может говорить и просит вас пойти за ним  </string>
    <string name="vibor2_5">Оказалось что этот дедушка хорошо ориентируется в лесной местности и вывил вас к месту где вы заходили в лесь, и поблагодарив его вы отвлеклись на проезжающую мимо машину ,повернувшись дедушки уже не было и вы отправились домой   </string>
    <string name="vibor1_4">Вы пытаетесь выбить дверь из-за громкого удара по двери вы слышите ,что кто-то быстрым шагом спускается по лестнице,вдруг с лестници падает существо ,ударившись головой оно пытается встать но падает от дура топором в голову каким-то дедушкой,он показывает чтобы вы шли за ним.Без раздумий вы бежите за дедом в падвал,вы видите что дедушка открывает металическую дверь в падвал ,вы забегаете туда вместе с дедом и закрываете тяжёлую металическую дверь </string>
    <string name="vibor1_5">После того как дверь закрылась вы почувствовали боль в шее, оказалось это был шприц торчащий из вашей шеи,через секунду вы упали без сознания,очнулись вы на операционном столе но уже не человеком</string>
    <string name="vibor2_6">Вы пошли искать другой выход. Идя по первому этажу вы замечаете спуск в падвал и в тот же миг были слыши шаги на втором этаже.Вы быстро спускаетесь в подвал и видете открытую стальную дверь,заходите туда и закрываете дверь.Обследовав падвал вы нашли дневник с записями какого-то учёного ставящего опыты на людях, так же тунель.Забрав дневник вы пошли по тунелю и выбрались не далеко от проезжей части.Поймав попутку вы вернулись домой, опубликовали о своей находке в сети и газете, и получили повышение на работе </string>
</resources>